請教各位巴絲如果想去法國做雇傭兵應該點做？

是咁的，最近睇到有個自殺post入面有人提議樓主去法國做雇傭兵。小弟都有意想去試吓，大家有冇啲咩窿路？

首先去戰亂的地方磨練一下先！之後有經驗就很易被徵召入伍了！

做到記得上黎分享下

本身有做開關於採訪嘅工作，去做戰地記者O唔OK?有冇好地方提議？去完要返到嚟先得。

Google 搵啲資料應該仲詳細
好耐之前有個台灣人入左去果度當兵
寫晒啲分享同心得出黎

點解想

認真，去巴黎報名，
法文唔一定要識，
但識好過唔識

去海外僱傭中心囉

識英文得唔得？

行申：去過
練好體能買張機票過去駁一駁就ok

講就易

當你練到佢嘅體能要求，我相信你都唔需要亦唔會再諗自殺

我體幾好，有做開gym

體能要求係？

死了 好飲似

得，但做夠5年有得入籍都唔學？
而且入面環境你都一定會接觸大量法文

more

最緊要睇matrix先，學下點避子彈

嗰五年過成點？

佢意思係不如考幫辦啦

小弟冇入過，不過老母係講法文大嘅華人，略知一二而已

其實練到佢要求嘅體能的話，踩單車過去巴黎都真係唔難

由邊度踩去巴黎先

香港